[集思廣益] 一人一句《理所當然的詩》

例: